這是一場持久戰啊屌你

各位
這是持久戰的

記唔記得一路走來
都有好多話終極一戰的日子

意指想我們如果當日打不過他的話
我們就自己收皮

反其道而行
我們不當是終極一戰

以游刃有餘般長期作戰
這才對得住永遠留在2019年的朋友

所以
請記住
這是持久戰

我們停止之日
將是香港光復之時

共勉

攬炒吧股市、樓市同藍絲

524 維園見

香港獨立 唯一出路

唔出嘅話

唯一長久既辦法就只有香港獨立
真係冇得揀

攬炒同流浮山刀手唔知邊個到先

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野